69 有幾多人出嚟 有無20萬

2000 警犬數字

20K

不了，留係屋企打機

有掛

十萬都未必有啦

冇100萬人唔收貨